有無人仲記得新界喇沙單野

當年睇真係好震撼
有無人知受害者同欺凌人地班人今日點
應該都過左三十歲

印象中呢單野之後都無發生過咁震撼既欺凌事件
段片仲激過日韓

?

成張櫈車埋去

更衣室真係打到佢氣都咳埋

段片真係失傳？

呢到班兒登仔有幾多個會知啊

記得你俾d狗輪大米
你個屎眼好返未，會唔會行行吓漏屎出嚟？

喇沙吾系名校？点解会有野发生？

同天水圍六星陣有冇關係

打人班友放晒出嚟未？

03年d兒登仔先剛剛岀世無耐

果陣小學 到底咩事？

死返大陸啦

上水喇沙呀

嗰陣啱啱小六預備升中一，勁撚驚同不安會咁樣俾人砌

咁大件事都唔知？

記得有條友成個八神咁出八稚女

原來都十幾年前既事
嗰陣睇真係好震撼 諗唔透點解要咁樣欺凌個同學

左一拳 右一拳 多少友誼能長存